{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_057803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "남양주 순강원"
    },
    "text": "南楊州順天湾\\n\n京畿道南楊州市津接邑内角2路84-31、外(内角里)\\n\n1991年10月25日に史跡に指定された。指定面積は42万3659平方メートルだ。インビンキム氏は1555年(明宗10)2月キムハンウ(金漢佑)の娘に生まれ、宣祖の側室となっており、原種(元宗:仁祖の父親)を生んだ。1613年(光海君5)10月59歳で亡くなってソウル特別市鍾路区宮井洞にある七宮に位牌を安置した。墓所の施設では封墳・ゴクジャン(曲墻)・ラグーン(石虎)・夕日(石羊)・ミョビソク・ホンユソク(魂遊石)・マンジュソク(望柱石)・ムンインソク(文人石)・石どうろう(長明燈)・社超(莎草地)などがある。お墓の前には丁字閣(丁字閣)と碑閣(碑閣)があり、墓所の進入路に神道碑(神道碑)と斎室(齋室)がある。墓碑の前面に\"有名チョソングクインビン金氏至妙(有明朝鮮國仁嬪金氏之墓)\"と刻まれており、背面には記録がない。また、丁字閣の東に碑閣の中にいる雨の前面には\"有名朝鮮国境ヒェインビンスン、江原道(有明朝鮮國敬惠仁嬪順康園)\"と刻まれており、建設時期は\"ファンミョンスンチョン祈願フサムシプ理解チョチュイプ(皇明崇禎紀元後三十二亥初秋立)\"と書かれており、1695年(粛宗17)刻まれたことを知ることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "南楊州順天湾は何時に史跡に指定されましたか？",
            "answer": "南楊州順天湾は1991年10月25日に史跡に指定されました。"
        },
        {
            "question": "南楊州順天湾の指定面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "南楊州順天湾の指定面積は42万3659平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "インビンキム氏は誰に生まれましたか？",
            "answer": "インビンキム氏はキムハンウ(金漢佑)の娘に生まれました。"
        },
        {
            "question": "インビンキム氏はどの宮廷の側室となりましたか？",
            "answer": "インビンキム氏は宣祖の側室となりました。"
        },
        {
            "question": "インビンキム氏が生んだ子は誰ですか？",
            "answer": "インビンキム氏が生んだ子は原種(元宗:仁祖の父親)です。"
        },
        {
            "question": "インビンキム氏はいつ亡くなりましたか？",
            "answer": "インビンキム氏は1613年(光海君5)10月に59歳で亡くなりました。"
        },
        {
            "question": "インビンキム氏の位牌はどこに安置されましたか？",
            "answer": "インビンキム氏の位牌はソウル特別市鍾路区宮井洞にある七宮に安置されました。"
        },
        {
            "question": "南楊州順天湾の墓所の施設には何がありますか？",
            "answer": "南楊州順天湾の墓所の施設には封墳・ゴクジャン(曲墻)・ラグーン(石虎)・夕日(石羊)・ミョビソク・ホンユソク(魂遊石)・マンジュソク(望柱石)・ムンインソク(文人石)・石どうろう(長明燈)・社超(莎草地)があります。"
        },
        {
            "question": "南楊州順天湾の墓所の前に何がありますか？",
            "answer": "南楊州順天湾の墓所の前には丁字閣と碑閣があります。"
        },
        {
            "question": "南楊州順天湾の墓碑の前面に何と刻まれていますか？",
            "answer": "南楊州順天湾の墓碑の前面には'有名チョソングクインビン金氏至妙(有明朝鮮國仁嬪金氏之墓)'と刻まれています。"
        },
        {
            "question": "南楊州順天湾の墓碑の背面には何がありますか？",
            "answer": "南楊州順天湾の墓碑の背面には記録がありません。"
        },
        {
            "question": "碑閣の中に刻まれた文章によると、碑閣はいつ建設されましたか？",
            "answer": "碑閣の中に刻まれた文章によると、碑閣は1695年(粛宗17)に建設されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 527
    }
}